我宣佈，今日開始再無“和理非”

from fb 作者
阻你一分鐘，思考一下

//
而在抗爭運動上，本來大家的身份都只是「人民」，人民係可以起義改變社會的，只是你被指派一個「和理非」的身份，將你變成一個家屬，令抗爭運動的自由地帶，劃分為手術室內和室外。這歹毒的定義，將無數的你困住了，你們對抗爭感到不得其門而入，就是這個原因。一道無形的房門，在街頭隔絕了兩幫人。

這一代的朋友，請你們清楚意識到「身份政治」的卑鄙和可畏，現代人要自由，首要成為一個「無身份的人」。//

//
如果你無深刻反省過這個問題，香港何談甚麼未來？

人只會繼續白白地被拘捕，白白地死去。//

大家，唔好再作繭自縛
You are all, you are everything

推

You are all, you are everything！

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

夠膽立乜柒蒙面法 和理非被迫只好勇武

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

新身份登場-和理勇武
角色轉換話咁易
大家都係香港人!

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

好文一推

我成日都叫大家！冇分囉

香港民族。

心態上都想大家變一變
唔一定迫自己去跨過自己條底線
過唔到就話唔得
其實可以嘗試逐點推遠條底線

4個月其實差唔多 相信狗共政府再迫就會突破到 唔反抗就會死

香港人太善良 太多包袱
政府就係睇住我地依點黎食

希望大家好再定義自己係咩位咩位 你其實咩都做得

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

係 如果真係用緊急法去立蒙面法相信民憤真係會爆

一即是全 全即是一
我地係一個命運共同體

你比較樂觀
我比較悲觀
希望如你所願手足

我都無數次覺得香港人會攰會放棄 但係每次都跌眼鏡 我都悲觀到唔覺得有得贏 只係希望唔好打都唔打就輸

屌 眼濕濕

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

開佢老母花！

天下莫柔弱於水，而攻堅強者莫之能勝，其無以易之。

太古街坊升緊級

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

只有進攻, 同輔助, 你連輔助都做唔到 淨係咁高成本去非法集會?

主旨唔係唔做輔助
係唔好困死自己

希望大家思考多d諗下自己仲做到d咩
而唔係故步自封

所有出得去既都係手足
都可以諗下有咩位置 職業可以令自己發揮最大功用
而危急時 每人都可以因應唔同狀況 當刻需要去補位 轉職